Q: Which Christmas movie was the highest-grossing of all time (as of now)?
A: Home Alone
B: The Grinch (2018)
C: Elf
D: The Polar Express
Answer: B
Category: NA

Q: In Home Alone 2: Lost in New York, which hotel does Kevin stay at?
A: The Plaza Hotel
B: Waldorf Astoria
C: Ritz-Carlton
D: Four Seasons
Answer: A
Category: NA

Q: What is the name of the department store in Miracle on 34th Street?
A: Macy’s
B: Bloomingdale’s
C: Saks Fifth Avenue
D: Gimbels
Answer: A
Category: NA

Q: In The Nightmare Before Christmas, what is Jack Skellington’s title?
A: Pumpkin King
B: Skeleton King
C: Ghost King
D: Bone King
Answer: A
Category: NA

Q: Which actor voices the conductor in The Polar Express?
A: Tom Hanks
B: Tim Allen
C: Billy Crystal
D: Robin Williams
Answer: A
Category: NA

Q: In A Christmas Story, what gift does Ralphie desperately want?
A: A BB gun
B: A train set
C: A football
D: A sled
Answer: A
Category: NA

Q: Which Christmas movie features a character named Buddy?
A: Elf
B: The Santa Clause
C: Jingle All the Way
D: Fred Claus
Answer: A
Category: NA

Q: In The Santa Clause, what is the name of Scott Calvin’s son?
A: Charlie
B: Max
C: Billy
D: Sam
Answer: A
Category: NA

Q: Which Christmas movie is set in Whoville?
A: The Grinch
B: Elf
C: Klaus
D: Arthur Christmas
Answer: A
Category: NA

Q: In Love Actually, which British actor plays the Prime Minister?
A: Colin Firth
B: Hugh Grant
C: Alan Rickman
D: Liam Neeson
Answer: B
Category: NA

