Q: In Home Alone, what is the name of the airport Kevin’s family flies to?
A: JFK
B: O’Hare
C: LaGuardia
D: Heathrow
Answer: D
Category: NA

Q: Which country is credited with starting the tradition of the Christmas tree?
A: Germany
B: USA
C: England
D: France
Answer: A
Category: NA

Q: What is the name of the red-nosed reindeer?
A: Dasher
B: Rudolph
C: Blitzen
D: Comet
Answer: B
Category: NA

Q: Which popular Christmas beverage is also known as “milk punch”?
A: Hot Chocolate
B: Eggnog
C: Mulled Wine
D: Peppermint Latte
Answer: B
Category: NA

Q: In the song “The Twelve Days of Christmas,” how many golden rings are given?
A: 3
B: 4
C: 5
D: 6
Answer: C
Category: NA

Q: Which country is the largest exporter of Christmas trees?
A: Canada
B: USA
C: Norway
D: Germany
Answer: A
Category: NA

Q: What is traditionally hidden inside a Christmas pudding?
A: A coin
B: A nut
C: A candy
D: A small toy
Answer: A
Category: NA

Q: Who wrote the famous Christmas story “A Christmas Carol”?
A: Charles Dickens
B: William Shakespeare
C: Mark Twain
D: Jane Austen
Answer: A
Category: NA

Q: What color are mistletoe berries?
A: Red
B: White
C: Green
D: Blue
Answer: B
Category: NA

Q: Which popular Christmas song was originally written for Thanksgiving?
A: Silent Night
B: Jingle Bells
C: Deck the Halls
D: Joy to the World
Answer: B
Category: NA
