Q: Which Christmas movie was the first to win an Academy Award for Best Picture?
A: Miracle on 34th Street
B: Holiday Inn
C: Going My Way
D: The Apartment
Answer: C
Category: NA

Q: Which 1946 Christmas classic was originally a box-office flop but became iconic later?
A: Miracle on 34th Street
B: It’s a Wonderful Life
C: White Christmas
D: Holiday Inn
Answer: B
Category: NA

Q: In Elf, what is the first rule of The Code of Elves?
A: Treat every day like Christmas
B: Spread Christmas cheer by singing loud
C: Never eat yellow snow
D: Respect Santa
Answer: A
Category: NA

Q: Which actor played the Grinch in the live-action How the Grinch Stole Christmas (2000)?
A: Mike Myers
B: Jim Carrey
C: Robin Williams
D: Steve Carell
Answer: B
Category: NA

Q: In The Polar Express, what is the first gift of Christmas?
A: A golden ticket
B: A silver bell
C: A candy cane
D: A Christmas star
Answer: B
Category: NA

Q: Which Christmas movie features the line: “Every time a bell rings, an angel gets his wings”?
A: Miracle on 34th Street
B: It’s a Wonderful Life
C: Scrooged
D: The Bishop’s Wife
Answer: B
Category: NA

Q: In Love Actually, which song does Billy Mack release as a Christmas single?
A: All I Want for Christmas Is You
B: Christmas Is All Around
C: Last Christmas
D: Do They Know It’s Christmas?
Answer: B
Category: NA

Q: Which animated Christmas movie was the first to be entirely motion-captured?
A: Arthur Christmas
B: The Polar Express
C: Klaus
D: A Christmas Carol (2009)
Answer: B
Category: NA

Q: In Die Hard, what is the name of the building where the action takes place?
A: Nakatomi Plaza
B: Shinjuku Tower
C: Pacific Heights
D: Empire State
Answer: A
Category: NA


Q: Which Christmas movie features the line: “You’ll shoot your eye out!”?
A: A Christmas Story
B: Home Alone
C: Elf
D: Jingle All the Way
Answer: A
Category: NA